[蘋果直播訪問]鄺神支持年輕人感人肺腑的一番說話[中文字幕]

廣傳比班和理非睇

廣傳比班和理非睇
求幫手置頂

香港人不會忘記
狗
淋病
張建宗
鄭若驊
等等

鄺仔

鄺神依幾日真係幫香港人做好多野
書展會買你書

記住保護自己 鄺仔唔忍心見到有人再坐監

Push

鄺神

從此以後好尊重佢

鄺囝
佢地有政黨，有身份，一定唔會叫你衝架喇
但欣賞佢地由尋晚開始用佢地嘅影響力保護弟兄們

唔會再笑鳩你

各司其職

既然係體制入面就盡可能發揮體制賦予你既權力

大家加油

謝謝你

推

以前講過任何笑你嘅說話 鄺仔對唔住

精神領袖

睇住直播聽佢咁講
香港仲有好多人會企出黎
多謝咁多位
自己身處海外，今日我睇足一日
睇到我勁嬲

鄺囝

不流血
不受傷

#respect

我愛上鄺神了

對唔住以前成日笑你

有冇佢上白車段片

呢段片有冇需要整埋英文字幕?

睇到眼濕濕

今日開始支持鄺囝

改觀

大家有共識行動，請幫手推

613行動部署

鄺囝好波 辛苦晒走黎走去保護我地

係有料到

其實之前笑鳩佢都係因為啲逗號，但係呢幾日見到佢咁盡心盡力去為香港發聲，保護現場既人，真係有幾分感動，

尋晚見佢出嚟撚狗，真心覺得佢好型
多謝你

屌，真係清泉黎
我唔笑你逗號王啦

講真好感動 鄺仔今次真係盡心盡力

mvp
超感激你為香港付出嘅一切
希望你睇到

對唔住，鄺仔，以後，唔笑，你，了
下次，書展，買，你，新書

MAKE HONG KONG GREAT AGAIN！

我鄺世界第一

李家超？何妖？

鄺仔作詞其實都唔錯嫁

我知你有睇連登 多謝你

重要！幫手send email俾cnn知警察打記者！

一條警察打記者既片
CNN話想要英文字幕
我同朋友夾手夾腳打左英文字幕同打埋email format
請咁多位巴絲傳開同幫手推一推！
記住send埋email俾CNN嗰邊同dm佢地啲記者啊
Email真係好重要
唔該晒！各位加油

有

驚d垃圾港式英文冇人明，要麻煩英文好既巴絲

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

當建制派番曬立法會，梁君彥宣佈幾點開會就玩完，所以去金鐘

613行動部署

你開cc字幕？

佢呢幾日真係做得好好
琴晚睇佢同個警察講道理真係對佢改觀
希望佢以後都係咁有熱誠

相反另外個班律師議員
仲要提幾多次自己身份

元朗之光

鄭松泰去左邊？

推完人出黎咪縮

連登巴打 大家努力付出 人地係會睇到
00:57

林鄭月娥你係失心瘋

鄺囝仲著緊琴日套衫

鄺神
HEIDI CHU
ONQ
高佬廷
區諾軒

鄺神受小弟一拜

估唔到鄺神而家咁高質, 我諗地位比子華神仲高少少

咁出位 隨時坐埋監
下屆唔洗選

當時太多後生仔比人check bag
當時鄺神都喺度？
AY嗰d唔撻朵又難d令警察敗走
何況當時班警一開初唔知佢地係乜水d嗰陣面口幾西

我唔會再笑你d書架啦鄺仔
知道你無可能叫人衝
但流血真係無人想
林鄭 你賣港

鄺神，請受小弟一拜

佢冇同義士割席，仲不停奔波做實事已經值得上神台

你知唔知楊生係點利用議員身份先解到圍
幫市民解圍？
唔好亂咁屌啦
人地肯出黎幫手 真係周圍行去幫比人查袋既人
你又去撚左邊呀

真，新一代連登男神

推一推

真心佩服到五體投地!!

冒住抽後算賬風險為香港實事行事，香港欠你一個人情大家加油 小心為上

以後，都唔，笑，你啲逗號

鄺仔 感謝你咁盡心盡力守護香港我哋會投你嫁啦 支持你帶領香港邁向民主

泛民傍晚見記者算係講得幾好
屌少一日

真係相由心生，個樣正氣啲，睇下啲高官嘴臉就知

佢個一句：呢度無大台
已經睇得出佢
同黃碧雲av仁個班行入中聯辦密室談判嘅舊派民主黨有幾大分別
下屆玩超區 一定投鄺囝

迷鄺

毛姨

鄺神多謝你

我下年超區都一定投佢

愛死鄺神我愛你！！
多謝鄺神為香港付出，香港係大家
我愛香港！！

好想喊啊

如果嚟緊幾日仲有佔領/集會，其他議員都會好似地鐵嗰晚咁，繼續學佢四圍巡，活用和理非影響力就好了

睇到最尾佢講香港人加油真係忍唔住

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

上得連登多

仲話多謝連登